{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26529",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 궁 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数16室であり、韓国語での案内サービスを提供しています。 周辺には水協(銀行ATM)が位置しており、城浦偽板場(午後2時競売)までは車で3分、5kmの距離です。 また、天然刺身屋センターまで車で3分、5kmの距離で、巨済ビューcc(ゴルフ場)までは車で7分、8kmの距離です。 サムスン重工業巨済造船所まではおよそ10分、8kmの距離で、巨済島捕虜収容所遺跡公園までは車で10分、8kmの距離です。 古県バスターミナルまでは約12分、9キロ、巨済市役所までは約13分、9キロです。 また、統営眺望ケーブルカーまでは車で25分、20kmの距離で、長承浦と九条羅外島客船ターミナルまでは約25分、20kmの距離です。 南部(大浦、多大、嘉培)長沙島旅客船ターミナルまでは車で30分、25kmの距離です。 さらに、電気自動車の充電器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "16室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "水協(銀行ATM)が位置しています。"
        },
        {
            "question": "城浦偽板場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で3分、5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "天然刺身屋センターまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で3分、5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済ビューcc(ゴルフ場)までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で7分、8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "サムスン重工業巨済造船所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "およそ10分、8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "巨済島捕虜収容所遺跡公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で10分、8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "古県バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "約12分、9キロです。"
        },
        {
            "question": "巨済市役所までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "約13分、9キロです。"
        },
        {
            "question": "統営眺望ケーブルカーまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で25分、20kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "長承浦と九条羅外島客船ターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "約25分、20kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "南部(大浦、多大、嘉培)長沙島旅客船ターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で30分、25kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "はい、設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 374
    }
}